====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une affaire de spécialistes , une monoculture , mais aussi un refus d ' héritage d ' une conception voulue par l ' État au moment de la première régionalisation .
Tokens having emotion: [ État ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ État ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

